{
  "translations": {
    "New mind map file": "新增心智圖檔案",
    "New mind map.km": "新增心智圖.km",
    "Main Topic": "中心主題",
    "Saving...": "正在儲存...",
    "This file is not a valid mind map file and may cause file corruption if you continue editing.": "這個檔案不是正確的心智圖格式，若繼續編輯可能造成檔案損毀。",
    "Load file fail!": "載入檔案失敗",
    "File Saved": "檔案已儲存",
    "Save failed": "儲存失敗",
    "Export": "匯出",
    "Export to PNG": "匯出為 PNG",
    "Export to SVG": "匯出為 SVG",
    "You are not permission to write this file": "您沒有寫入檔案的權限",
    "File not found": "找不到檔案",
    "The file is locked.": "檔案已鎖定",
    "Share not found": "找不到分享項目",
    "You are not authorized to open this share": "您沒有開啟這個分享項目的權限",
    "Could not write to file.": "無法寫入檔案。",
    "Export to Markdown": "匯出為 Markdown",
    "Export to Text": "匯出為 Text",
    "Export to PDF": "匯出為 PDF",
    "Save": "儲存",
    "The file has not been saved. Is it saved?": "檔案尚未儲存，是否儲存？",
    "Unsaved file": "尚未儲存的檔案",
    "AutoSave": "自動儲存",
    "Does not support saving {extension} files.": "不支援儲存為 {extension} 檔案類型",
    "Unsupported file type: {mimetype}": "不支援的檔案類型：{mimetype}",
    "The file you are working on was updated in the meantime. You cannot save your progress as saving would overwrite these changes. Please reload the page.": "您無法儲存目前的檔案，因為您在編輯檔案的過程中這個檔案已經被其它人更新過，請重新載入網頁以取得最新的內容。"
  },
  "pluralForm": "nplurals=1; plural=0;"
}
